---
title: "جلسه ۷۶"
date: "1395-07-04"
categories:
    - "sessions"
---
    جلسه هفتاد و ششم شیراز لاگ در انجمن صنفی کامپیوتر شیراز برگذار شد. در ابتدای
جلسه خانوم جعفری در مورد سرویس SSH و نحوه ی راندازی SSh server بر روی توضیع
های red hat base و Debian base صحبت کردند.

پس از آن مهندس خزاعی کاربرد های مختلف سرویس SSH از قبیل انتقال امن فایل‌ها در
شبکه، برقرای ارتباط گرافیکی و … را شرح دادند.

در پایان جلسه نیز مهندس نظام الملکی محیط گرافیکی لیبره آفیس رایتر و همچنین
امکانات عمومی آن را برای حاضرین معرفی کردند.

